咬肉，大力一咬咬到硬骨，隻牙鬆鬆地點算好？

愈鬆就自然間唔中用條利推下

試吓咬軟骨中和返

我軟飯都唔想食，食住粥先

骨牌效應買定保麗淨

去搵牙醫照下x光

剝左佢先，唔係會令周邊d牙都鬆

好似我發果啲惡夢